而家利物浦有三個美斯真係好L屈機~

而家利物浦有三個美斯真係好L屈機~

埃及美斯 + 法國美斯 + 瑞士美斯

Next year is our year
利申 俐

祖高美斯

搞掂個龍先出黎吠

夠我曼神魔合一屈機?

屈唔屈得過Hawks

有4個啦

無左個

個龍既守門技術都同美斯一樣

高美斯？